打風鋸樹都比人屌。

山竹黎到時連健康嘅樹都吹跌，更何況呢棵樹啲根已經嚴重腐爛。隔離就係宿舍， 咁大棵樹如果壓親人點算？係咪佢負責？

香港攝影師9成垃圾黎，自己影相搞到烏煙瘴氣 為左幅相係深夜用光射雀射螢光蟲就就合理，人地係打風前鋸樹就天理不容，定係呢啲人覺得以後冇影呢棵樹就好似殺佢父母咁？

係呢班人眼中影相原來重要過其他人條命。

鋸又屌 唔鋸壓親人又上街。

膠少陣

做乜無啦啦post舊相

有冇野證明啲根嚴重腐爛？

‘早前曾尋找專業樹藝師來檢查該樹，發現根部已嚴重腐爛’

唔比post? 惡過共產黨，而家post埋段新聞，請你回應。

咁咪斬得岩囉

打風打左成個月先黎post，你同個攝影師有私怨？

過左成個月就唔post得？請提出理由。

咪就係想知你有乜原因咁關注囉
咁有時事性？
講提出開post理由

隨一個月先開post
你係咪五毛幫港鐵洗板
講提出開post理由

咁你又入黎？而家社會反智我咪出聲囉，定你柒左唔敢認呀

問你單野有咩時事性，仲咁惡話人共產黨
請提出理由

有人柒左嬲嬲豬囉，通常係5毛先一開始叫人5毛。

咪答左你囉 文盲

一個攝影師代表成個社會反智？
請提出理由支持

你語氣好似啲愛樹撚

屌，原來係出名5毛黎，又block多件

Show Blocked User - 土木膠程師
完全封鎖

5毛係勞改營辛苦了，出黎好重新做人啦。

Post多次條link先，比啲5毛影響晒討論質素。

屯門青山政府宿舍一棵鳳凰木疑因颱風「山竹」逼近，管理公司以安全為由，於今日移除該棵鳳凰木，不少居於附近的街坊大嘆可惜。附近的居民田先生今早接獲告知，指位於青山政府宿舍第8及第9座的鳳凰木被斬，田先生下午時份趕到現場，發現該樹已被移除，他指跟附近的街坊都感到震驚，「我去到現場都已經鋸得7788啦，呢棵樹喺度都已經成60年，我諗喺附近長大嘅人都會知道呢棵樹，係大家嘅回憶，我估斬樹可能係因為驚打風啩」。

翻查資料，青山政府宿舍由佳定集團管理，本報曾致電查詢，管理公司回覆指斬樹是基於安全理由，早前曾尋找專業樹藝師來檢查該樹，發現根部已嚴重腐爛，經評估後有倒塌風險，加上颱風逼近，故於今日進行斬機的工程。